《棋魂》超越原作，豆瓣評分8.7，榮登2020年度第六神劇

《棋魂》感動超越原作，豆瓣評分8.7，榮登2020年度第六神劇。

《棋魂》豆瓣評分8.7
《棋魂》被視為2020黑馬劇，改編自許多人心目中的動漫NO.1《棋靈王》。首先，一般漫改劇本來就吃力不討好，因為本身擁有廣大漫迷，如果無法還原大家心目中的角色形象，或是劇情魔改，很容易就被全網黑。

沒想到《棋魂》越追越香，大結局後豆瓣評分飆到8.7，劇情節奏好，選角很棒，作為一部漫改劇真的是很難得，中二燃、輕喜劇的調性把控得也很好，這部劇真的是全網吐槽到全網誇，可以一追！！

初頭連登仔狂屌，點知最後評分咁撚高
當初個個屌到得6.4，然後劇情好升到8.1，結局依家升到8.7，改得仲感動過原作

全年排第六，竟然屌打好多大製作古裝劇
錯過雖然可惜，但你地絕對可以唔睇，

不過呢套，事實上真係冇好似班盲反網友，未睇就鳩UP話佢拍爛左，反而拍得好好絕對唔似龍珠果D荷里活翻拍

你點知的

Yes Sir ! Sorry Sir

點解成日po佢條女。

網上講咪知囉

出面咩環境
仲喺度宣傳支那劇
就算明知你唔係黑警
都抵你畀人咁狙擊

火影世界第一

Yes sir

morning sir !

其實睇完呢套你會仲想睇番日本囉
其次就係，個故事係日本故事囉......
有心睇都係睇過日本先睇佢

yes sir

火影當然係第一啦

又拿d冇人講既垃圾打J

你點超的

你點豆的

是

咁又點 關我撚事

豆瓣圍內打飛機都冇10/10
證明有部分人真係比得好撚低分

種出來的

早晨

NO YES SIR OK？

年度第六，算屌打大卡士架啦

中國年度第六第一都攞唔到就唔好講啦

你背叛火影

垃圾劇都拎黎講，sir今次好難支持你...

岩，唔好盲目支持，用過腦去考慮過先

大陸劇正常人都唔會睇
幾多分又點撚樣
大陸人既品味關我撚事

OK，我都係講個得分。
得個知字就夠

已封鎖會員 - 鳩硬冇親戚

奶共黑警, 食屎啦你

豆瓣嘅數據都可以吹奏⋯⋯
豆瓣醬有實物摸得到就話啫

咁係咪支那劇？
一開頭係咪政治宣傳？
屌你老母死撚出動物台啦

慳D啦

十幾年前都會上豆辮
覺得佢地討論電影都幾深入
冷門電影都有人講
諗返果時真係對中國唔反感
以為會越變越好

有撚奶共咩，咪撚老屈呀

人地公佈的

鳩sir知唔知一拳更新左

支那人可以拍鬼片咩

強國網站9999999分都得啦

其實以事論事套野係改編得唔錯
話垃圾既人有幾多會睇完先俾comment
唔好話睇完 可能一集都未睇就係到人云亦云

因為叫雞都要睇下辦先

1月6之後 鳩sir扮都唔扮

你做咩撚嘢推呢套垃圾

第二集就慶回歸盃 老撚土到極尷尬

一

打完塞克斯未

唔睇到你呢個留言我都未知道

咁排得高過其他大製作吖嘛